見撚到啲送頭post我真係吊你老母

講撚完未 乜柒都送頭 驚就轉藍色死撚左喇
又唔係衝 一味嘆住冷氣係度送頭送頭

屌你班送撚頭

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔撚講得？掛勇武兩個字有免屌金牌架？做左柒野比人批評下嘅能耐都無，仲成咩大事！
閣下有口話人，你開post屌和理非呢？你屌得，人地唔屌得返你？

只問立場，不問事非，同廢老柒頭無分別

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b